不要暫緩，要撤回。道歉有什麼用態度還是照舊

不要暫緩，要撤回。人生沒有那麼多時間給你拖時間。不撤就去抗議，憤怒就去遊行。道歉有什麼用態度還是照舊。義士不釋放就下星期見，不撤回612「暴動」定性就再搞大它。大不了被狗打，你連出來都不敢還好意思說愛香港。警局放你出來之後找到林鄭要求撤回下台，要求撤回到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你要求撤回下台。

屌你老尾 撤回 放人 下台呀

香港人要求！
1. 撤回送中條例
2. 無條件釋放示威者
3. 重啟政改，實現雙普選

唔可以放虎歸山